勇武唔可以退場！

勇武唔可以退場！
冇左勇武 我地即刻爆

勇武同和理非缺一不可

push

街頭抗爭

可唔可以唞多陣真係好攰 我自己答自己唔可以

已抖夠 嚟啦 唔好畀佢停

i am ready

呢排d人一叫勇武停，政府個勢轉好

推

勇武唔可以退場 但都唔可以一直落場
和理非同勇武缺一不可 應因時制宜

我淨係知唔好燒啲狗屋網

其實和理非是需要勇武去護航，可以比政府見到市民更團結，勇武留守到最後，唔係為守住條死路，而是保護最後離開的市民，為民主開路。勇武和理非走在一起，產生巨大的協同效應，保護市民更凸顯警黑合作，政府無能。當full gear嘅警察比人ignore，佢地就如地底泥。政府而家搞分化，我地就要變陣。養精蓄銳，到時每人都已經有更好的準備。

唔好話好心出得去就自已做足裝備，會做足就是勇武又點會是和理非丫。